（無圖） 隔離屋晚晚番家都著曬黑絲

點搞 好撚正 有d肉地 岩岩出門口見到 好想要了 真係好牛b

無圖就收撚皮喇

On99 學似許尼住咁？ 無圖唔比討論？

自撚私
淨係你自己睇得啦

邊撚个負皮牙屌 叫牙joe唔歡迎你番高登

唔係唔俾不過好難討論落去

很難影牙 得幾秒時間牙

幻想馮盈盈對黑絲

pk真系矛圖
凸

無圖=真係無圖
多圖=一張圖
有圖=無圖

吾呃人嫁 😒😒

邊個比負評 禾同佢隻秋

小丑 ？

下次行慢兩步影

會比佢發現

吾是禾

怕什麼

果然係世界情色王

樓主老母晚晚比我屌都著曬黑絲

咁都好撚噁心 你好重口味

屌你老團又殘體又5p 滾啦傻鳩

老團？
團你老母咩 知唔知你睇緊咩台

😂 thx bro 🚬 請梨食支煙仔

不了 只喜歡二手煙

救樓主老母

Yes 係咁啦

g
有矛d鄰家女孩feel既

吾你老母呀 屌你

係咪要挑禾機

未試過波台威力

屌你都費閪事

( Show Blocked User - 濕鳩liy )
負皮上一頁

痴撚左了

有陽錯窿黑C圖睇牙

有矛d鄰家女孩feel既[/quote]
有矛錯窿黑C圖睇牙[/quote]

家陣真係難服侍

成班垃圾入黎波台睇j圖 又屌鳩5p字

牛你老母
B你老母

係囉Ching 又黎波台搞事

有矛錯窿黑C圖睇牙[/quote][/quote]
禾刀想要呀

[/quote]
禾刀想要呀[/quote]
整多張我鄰居比你

禾刀想要呀[/quote]
整多張我鄰居比你[/quote]
戒緊j

點解講黑絲要影牙？咩叫時間牙？on9樓豬冇牙？

禾吾想搞到波台咁咸濕

你走啦你

仲有巧多圖

扯緊=.=

打埋啦 戒乜鬼

唔想矛頭髮

打丁系將梨多魚既CREAM射出尼 先吾會夢遺牙 巧處尼牙